【迷沙末日】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLIII

#StandWithOzil

安蛇入波，抽一位手足送安蛇三客波衫。

1

xhaka cls

沙卡on9唔係扮

Leno問題啦，咁樣分波

on9

Xhaka

笑大人個口

Leno 應該斬上去啦

咪話左沙加久唔久跳掣

迷沙末日

未見過可以輸得咁on9

有人迷沙嫁咩?

屌！

屌你老母發乜撚野神經

Cls 假過假波

一開就見到我卡派膠

屌佢老母臭閪

X朗

準備反cup

每季都有幾下呢啲 不過之前大賽先爆

斷腳死啦屌你老母殺卡

頭先幾球唔入

Leno都有啲責任

屌你老味沙卡

屌你老母Xhaka

兩個都有責任，送個corner好過la屌

屌
失波

踢咁耐英超仲未識轉身，死唔死

WOOD: 咩事

吹奏左幾日沙加果班去左邊?

沙加：我重注半場和

Xhaka assist

出黎啦迷沙黨

Leno 都有份戇鳩 明知沙俾人迫緊 仲傳

X朗躝未

明明踢得幾好突然自爆

xhaka 真係阿狗毒瘤

會長

個龍咁畀佢都on9啦

依球Leno 責任大啲 明知隊友右腳唔得冇可能咁樣比

有無再樣衰啲

屌

沙卡呢啲質素踢咗咁多年垃圾波仲可以留喺到

幾球機會都唔撚入
轉要比人入呢啲

依下應該入英超名人堂

食唔到叉燒真係1:1

太厚禮唔收唔得

沙狗又派膠

要波之後傳比人

尋人：沙卡的遠射

死廢沙

咁樣失

沙卡拖得勁慢 唔明點解會吹奏

屌波追人，企喺度都入

佢自己call波

Leno都有責任
3個仲咁傳

屌，唔好因為咁最後失分呀

xhakka

迷沙：反沙終於有得上水

同我一樣

一定係leno 問題la
有咩可能唔大腳清

話左佢選擇麻麻，基本執行唔可靠

沙卡好波啊

反沙全面進場

世界級

好傷士氣

屌 擺明係沙加啦

班迷沙終於可以收皮返幾日

沙加好波
送走達狗

佢自己遞手call波 同埋佢自己都知身後有人 咁都有得怪龍門

講左條垃圾10場得1，2好波
就係度吊命

傳完可以回後大腳

點知佢咁癲

xhaka無壓力失誤=leno責任

屌 leno 癲 xhaka 又係on9 成班炸彈輸on9波

wood直頭唔洗郁

反蘭全面進場

成日喺後場猜猜猜，好地地又成日回傳，後面班友又冇腳法，預撚咗會失呢啲波

回比蘭奴咪得

笑撚咗

xhakaboom

龍門視野睇到

點解佢唔撚練下右腳 有時可以轉邊 佢比人封咗線路 可以右腳轉 佢會選擇回後 就係因為冇右腳

計助攻 定 計入球

@醉狗 又要潛返幾日先了

好似打fifa 比EA 逼害咁

抵你全家比人屌啦
踢咁撚耐都咁撚傻閪
幾撚時死呀xhaxa

迷沙不願面對

第一時間比咪無事

咁都有得瀨牙蘭
xhaka擺晒呔自己柒咋喎

XHAKA又證明自己

呢場輸埋都唔會炒
再講 炒左牙達沙卡都應該會躝
得牙達識用佢

當堂般尼加士氣值100

又派膠 x34

沙加真係抵俾人屌撚哂老婆老母

成日都玩波，根本廢龍好過佢

講撚左幾次, 次次都比人屌
根本就係一個平庸既球員仲要成日犯錯

隔幾日班友扮無事又吹奏過

啱 畀我呢個位實唔傳畀沙

關leno咩事
傳唔到咪傳返比leno囉

認真xhaka派膠好事黎 佢定期要派一派膠 好過歐霸派

感動既係 安仔真係番哂黎

笑片

上次沙卡咪又係見安哥有人逼照比 成班走去屌圾

而我地謝曬

呢球Leno都有責任啦
企最後睇到哂成個局
佢傳比渣卡 渣卡可以傳比邊個

沙加呢下神級

講得好！

係沙加自己ON9 控完 佢自己都望向果個方向 真係照斬埋去點知右腳垃圾斬唔高

其實猜三角好撚正常者 咁都要幫沙卡護航

踢緊職業架大佬

今次派膠無紅牌算係咁

呢下真心要怪x朗 不過leno都要判斷下佢拉住3個人 比佢係最危險

咁分有咩問題 沙加回後 佢再大腳/分俾雷蛇都得

又可以返返去瞓

呢球當唔當般尼射波

沙卡愛助攻

咁都叫玩波

廢卡咁多時間

傳個咁既柒波

呢句唔係我講，係個講波佬講
笑撚死我

乜撚野右腳唔得
解圍都唔得咪做職業球員

一個腦筋上嘅錯誤

阿迷
失波一堆衝出嚟笑
我屌晒你地老母啊

出現了

過幾日出嚟認叻，陳雲又中

迷沙而家腳都震撚埋

佢呢啲咪唔夠細心囉
所以成世都要比廢龍食住

啱呀清，禁區踢咗咁多人仲玩短，抵輸

咁係好笑喎

Xhaka根本就係垃圾

25

一直都屌緊沙卡架啦

沙卡吹撚漲

沙卡冇位傳最多踢出界
而家分明佢玩高章波玩到派膠

xhaka有起碼2-3秒決定點傳 再傳失 然後leno責任大d

要吊吊前面好過啦，晒幾個機會唔係2:0駛煩咩

ON9波都唔笑得 唔通多謝佢

xhaka呢排其實係表現唔錯

@醉狗 改名做沙卡愛助攻未

咁都有得怪Leno

失分最撚開心啦

心口撞入

屌你後防短傳大意失波都已經唔係第一次

安

踢出界就係Leno問題
但係失波一定係沙狗on9

反沙係咁 一個失誤就可以抹殺晒呢段時間所有表現

leno應該一腳清上去 x34後面有人迫

加埋（準備離隊

點解唔學羊內切

點睇沙卡？

廢卡係第幾次

唔差在話埋雷斯都有責任
企位企得差俾人遮左線

例牌過唔到/俾人封

反leno 可以去到幾盡
中場要波 比你啦 仲要較岩腳

Willaim 完全唔走位... 廢到

關右腦事啲空間記憶咁差點夠打

依度啲清係無踢過波定點 個龍望撚住兩個迫唔清都無錯？

又唔關佢事
成撚日喺龍門口玩波
對面仲有兩三個人喺度

佢唔跟戰術一腳清左佢就無事
邊關xhaka事

反蘭係咁

驚西咩 後場成班Leno腳法最好 Xhaka回Leno仲好過轉邊

迷沙迷到你盲撚咗

副選搬泥搬撚咗去邊

殺卡害死完廢雲 再害死愛蛇 依家達狗都走唔甩

上場呢

3000萬入，有1000萬賣出去都好

人明廢閪安有助攻唔撚屌得嫁

呢個失誤真係嚴重到可以喎

慣啦 踢咗幾場好波 一出醜就要死全家

邊個唔係咁

我改咩名關唔撚關你事呀死傻閪 咁撚得閒理人改咩名不如死返屋企溫書啦柒頭

三朝奸臣趙高

渣哥有時間擺埋呔傳波
唔知以為係比對手逼甩

上場下半場你潛到傻閪咁喎
你最冇資格出聲

沙哥救半大無人講

你勁反骨

隊波踢法都係咁 你估同街場踢法一樣呀

唔係第一次啦，廢龍都唔會咁樣玩波

爺爺入埋d垃圾

迷沙上水

突個龜頭出黎比人屌

派咁多膠仲有無得止蝕離場

反沙都認呢下唔係佢錯哂
佢隻右腳係柒到無眼睇
但Leno傳比佢 佢根本冇選擇

根本成班都唔撚識嘅
Leno睇撚到晒=無責任

渣哥有幾秒hold波都柒 但係牙蘭係罪人

最慘賣唔走 又唔傷 迫住用（打少個） 定期派膠紅牌送penalty

廢咪冇得玩

上場差到有份比官方揀motm

又一堆人會ig屌死沙卡

好心啦

睇定咁傳比對手 咁都係Leno責任大啲

On99 咁鐘意廢龍躝出去啦

x朗

top fit 年齡冇任何報價就知有幾多料啦

到埃及失去正選先發現佢啲安全球係好野嚟。

佢好堅持要短 唔知係咪個手制壞左無圓圈 得返X同三角

Saka今場食咗屎

寧願唔玩大腳清好過

呢球雖然沙加柒左
企
但leno點都唔應該傳比佢，大腳斬上去算啦好心

正評咗

失呢球係Leno閪多啲喎
佢已經唔係第一次有壓力下都要比短
領先緊一腳轟上去係咪真係唔撚得

去睇維拉啲波算啦

睇個款都係滿約free transfer

卡哥

Aggar

leno輸依球好有責任 殺卡咁撚廢都傳

寧願用細爆/拖都好過xhaka又慢又廢又會成日派膠搞到失波

個個屌沙卡
冇人屌Saka浪費2次機會

佢隔幾場就有呢d on9野，頭先呢球要幾痴線先咁傳法

Leno咁都比人屌

睇真啲，沙加係有示視叫leno 傳波，沙加問題好撚大

比番LENO都仲得啦
跳哂制咁 都唔知做乜

浪費大量機會
轉個頭自爆失波
咁多年都仲係雲加波
清唔哂雲加留落黎既廢柴永遠入唔番前4

有道理

nben想你了

還我屁屁

welcome chris wood

咁你咪撚屌達狗，阿妓排名咁低係自己攞嚟

圾卡之前好似係去哈化柏林，廢達係要留佢

搬泥踢法好垃圾

真 唯一錯誤

沙狗嗰一下控左幾腳啦 都比到咁
大把時間決定都可以屌鳩Leno

你老母真係弱鳩智 不嬲都係咁踢架啦傻鳩
現家短傳完 沙加派膠又關Leno事

佢遞手叫 Leno 傳

盲反埃及100%回傳準確率班撚樣死晒未

其實幾個都有問題
不過呢球沙卡一定最大責任
利申：迷沙

清左大半 細梅果d 就係差廢卡

咪臭係 幾時屌埋達落order叫佢地後場猜出去

X朗係咪上一輪先派完膠

唔好嬲啦

要相信沙哥下半場會戴罪立功

今時今日有幾睇唔開先會迷沙

錯在太信隊友 好似明知個friend鹹濕都畀條女佢睇住

ryo

C8
沙卡
派對
都派膠
用返埃及算

戰術嚟，要禁區開始做波？

自己跑番黎要波

所以呢度有好多兄弟都會睇維拉

歐霸就c8 派膠
呢場到X朗

阿達會續

瀨埋爺爺都有

見到沙一柒就衝晒出嚟，踢得好就潛晒水呢啲賤種盲反到睇波都有晒既定立場

圾穩陣咪幾好 沙哥係要懶高章

如果係埃 一定唔會咁柒 推出底線都唔會咁傳

所以歐霸應該出派對+圾

上次對狼仔都係輸佢
林上半場完場前
無端端快開龍門球
然後俾人截到打反擊
跟住搞到蕾斯輸十二碼紅牌
佢只要hold多個波一陣就完場

呢球攞到可以轉順腳嗰邊斬吓話

達狗責任最大啦下話
場場都咁傳遲早發生啦

你知唔知自己衰咩 衰在太有自信

呢球佢視野理論上最好應該睇哂對面點迫
好應該一野boot上去啦
個個淨係罵沙

表現唔錯只係做到一般中場做到既野
絕對唔係一個可以依賴或者帶隊波上返前4既人

佢講到我仲以為係leno傳失

沙卡咁廢一定要安排續約

打短傳都要睇情況，對面封晒係應該大腳，因為前場理論上相對會空咗，呢個先係打短傳嘅理念

出6667算
未見過佢派膠

.....？？？

點解有人會屌 Leno
xhaka 叫佢比㗎喎。。。

有咩好嬲 條友不嬲柒下柒下咁

條撚樣肯定買左半大
佢傳之前有望左眼 咁都望唔撚到成條木企係到?

Leno唔應該俾xhaka

Xhaka都冇咩選擇再做個波

xhaka算定左腳攞再右腳交，但俾果下衰咗

送大禮輸真係好On9

出埃及

妖睇到好L亂
究竟xhaka叫 沙卡定沙加
saka 叫沙卡定乜

英超under pressure傳球王冇人講。

用返C8算啦

迷沙接受沙卡係一個平庸嘅球員未？

你小學生咪腳腳清囉 而家隊隊都係咁控㗎啦
你係冇睇過波定點

同意

埃勁到仆街

再講沙狗果球再傳番比Leno都得啦 係佢自己比球鳩波比人架喎
咁都入Leno數

saka一人carry隊波進攻咁耐
有容忍空間

撚羊廢閪安依家只係還緊min pay

點解唔左腳比右邊

其實隊隊都係咁猜
落到場要猜 咩情況要解圍唔係要教埋呀?
中學學界都知咁樣轉邊會輸
唔講學界
pro club打過未?咁樣轉邊唔輸我切
利申 成日輸呢啲波

無撚人要佢

珍

吹到佢控制節奏 又乜又物

出得咁少派膠既機會都會少d

如果渣哥學世梅第一時間指位牙蘭黎屌 應該可以轉移視線

其實Leno係應該清
全部都比人盯人盯死晒
沙完全冇選擇都應該清
我覺得兩個都有責任

清 你睇緊嗰隊波係阿仙奴 曼城俾人逼搶都會清波啦

反埃出嚟講兩句

點睇反埃

慘能到 唔係反沙都比人屌老母

球員質素問題
第一下其實就可以彈比電欺
無腳法永遠都要控一控再望一望先傳

領先緊就好心唔好下下都100%執行個後場造上去既戰術啦

神丹屌打

沙卡同殺卡都係戰犯, 沙卡兩球叉燒都食唔到

牙蘭爭氣啦
又比斷腳東咬

沙拿走左之後 英超法老王得番一個。

其實唔使控 睇番x朗叫Leno交右腳 但波去左腳 令佢無辦法第一時間傳

睇返原來xhaka遞手要波

屌你老母又盲反

廢龍應該接實

呢度啲清以為好似佢地搓輸守龍咁，輸鳩波都唔使屌

佢自己要波, 仲要人地都未係痴哂係佢個身度
佢仲控到多下先再傳
隻右腳唔係咁廢根本唔會有可能比人入到

唔覺第二隊有猜到咁深

1. Xhaka 自己跑返嚟要波
2. 佢有時間控，冇講到咁大壓力
3. 佢可以即彈，但佢選擇控

Xhaka on9唔係扮

岩岩唔一腳傳要控落黎已經好危險

死笑呀，沙加果然係最接近神既男人

屌你唔係因為你迷沙定反沙 係你咁撚中意講埋啲傻閪嘢串柒柒咁

哥狗

下下清上去咪=比人攻返轉頭

封晒線俾唔到啦

屌沙卡老母條隊尾排到去邊？

真 唔第一時間好易出事

派多d膠歐霸準備 又出局
下年歐霸都唔洗睇

啲迷沙好撚厚面皮 連呢球都撐得落

根本仲大把選擇，比leno又得、分返落左閘位又得，踢出界又得
但沙卡條on9仔係要玩高章粒過人哋
迷沙只會睇到係leno錯

4.仲可以彈番比Leno
5. 覺得有壓力輸球角球都冇人怪佢

你勁man

去做龍門自己可以選擇唔俾Xhaka

都唔係第一次出事啦 咪又係繼續

咁依加唔係封哂咩
兩邊都有對手

大腳清呢D街場思維 人地踢職業禁區搓出去有幾奇?
沙加係明知自己要右腳傳都call波 佢有信心轉返右路 但自己7左 咁都怪leno

細梅,沙卡不詳人
佢地黎到阿狗就無得踢歐聯

哥狗都係咁猜上去 迫佢都係咁猜
問題係 人地班腳猜到 我地果啲會咁樣爆球姐

點傳呀清，佢知後面有鬼，再傳比leno又咪死

新小白牙詩詩

好撚悶呀屌你老母

1. Xhaka 自己跑返嚟要波
2. 佢有時間控，冇講到咁大壓力
3. 佢可以即彈，但佢選擇控

有冇人要駁？我真係唔知屌 Leno jm9

安條隊龍都未消化完啦

企喺到踢波 慢 唔識轉身 十球先有一球交前 依家冇派膠就係好表現㗎喇

屌你老母臭閪

佢第一下已經可以彈俾雷蛇啦 佢控完先彈

條撚樣基本上場均起碼派一次膠
只不過有啲無導致直接失波所以冇人記得

前面沙卡自己 揚手 call波
不過leno可以選擇唔比既

但條傻鳩 30歲人 仲咁撚樣 點搞
踢多一百年都無撚用啦

呢球都幾遠

信任隊友又錯

我既睇法係自己禁區有對家既人就唔好比短

人哋有兩三個喺自己禁區啊仲玩

我敢面對
好過有啲盲反淨係識潛水

阿狗不嬲俾人迫住都繼續搓 有咩問題
隊隊都係咁 你係咪今日先睇阿仙奴
今日先知我哋玩緊後場buildup

唔一定迷沙嘅
好多職業反蘭(迷廢)

分唔到落左閘，佢一轉順腳嗰邊高文臣應該就會封佢線

有冇兄弟半場已經輸咗錢

如果leno知沙卡拎完波會比人越迫越近
咁不如一早清啦
橫傳都還好，對住個籠直傳比leno好安全咩

比人屌果個沙卡就係xhaka
比人讚果個沙卡係saka

無錯根本leno問題，成日俾醫院波
廢龍俾波穩陣行先，長傳又準過佢

呢個真 輸係on9，但下下有人逼就清真係街波思維

你買半客?

達狗果套係專登收落小禁區附近同你猜
引你過黎搶
人地猜既好少咁深
多數係三閘線出面

Saka炒兩球單刀冇人講

後場玩波派膠都唔係第一日嘅事啦

反蘭唔敢面對

唔係堅定反沙都想屌鳩呢球個處理方法
仲好意思spin 走個責任

後場build up意思唔係完全唔大腳清 望住兩條友喺自己禁區都唔清嗰啲叫戇鳩喎

咪係囉，以前男屍成日舉手call波都無人交比佢啦
舉手就要交咩，on99

係 愛狗時期都輸唔少

輸呢啲白痴波，仲柒撚過廢物熱狗啲熱血被迫和

我迷沙講一句
呢球沙卡的確有錯 唔使嘈
只係睇唔慣啲反沙次次捉住一個失誤而抹殺晒佢呢幾個月嘅進步

龍門要有自己判斷啦，不過沙卡責任大啲

沙加拎第一下已經可以彈俾雷蛇 佢唔彈 仲要控慢左
根本係佢個人失誤 躝啦

廢龍一定唔會咁on9

Anwar El Ghazi?

講緊兩個都有責任
只不過Xhaka錯乜大家都睇得清楚
Leno睇得咁清楚都照俾Xhaka又做乜鳩

原來係愛狗條咸家腸

沙咁多時間控個波 佢撥返左腳解圍都得啦
係佢自己撥左去隻右腳夾硬比 關個龍咩事？
再唔係回比Leno Leno右腳清有咩問題？

我最主要就係想指殺卡派膠失波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反殺卡的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊殺卡，是殺卡派膠的關鍵！如果不喜歡殺卡的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望殺卡？殺卡這六季的派膠次數大幅上升，都是因為那班反殺卡的7頭日日在咀咒殺卡輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到殺卡打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的殺卡，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對殺卡的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！殺卡成績下滑最要主原因是反殺卡人士不斷的干擾，如果他們的不停止反阿行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令殺卡做番一隊英超BIG 4！

我哋敢面對
唔似上場啲反沙下半場潛撚到落地核

大家唔駛勞氣 早就講左假波黎
半一盤 就預左下盤贏
嘈咩

呢下沙哥隻腳跟唔上佢個腦

唔理之前嗰腳係點 總之最尾嗰下柒咗咪柒咗 最後execute 嗰個一定係比人鬧嗰個
笑笑口認咗佢咪算

無人知on9沙卡會call完波帶幾步先比
佢即刻彈返比Leno大步都仲得
而家又唔係Leno比完半秒都冇就比人逼甩

唔係話無問題
但依家咪係咁輸左球on9波啦
班友上腳好就話者
又唔係穩，成日禁區比人迫到咁近有咩為

On9 你成段睇多次 個下根本係可以一下彈俾雷蛇 雷蛇已經靠右空哂

不如出返 Ryan 算啦

呢吓根本唔係"下下有人逼"
睇返清楚啲企位先講

唔開名 驚人話我hard sell

呢樣真

咁準備定肥賓過黎

近2場都有球輸佢都唔屌得

進步左又咪係廢

你睇下派對第一球
廢卡一世都做唔到

成日話無假波既 睇今場就知假波黎
saka射唔入 撚羊送都唔入 然後沙卡送返球入波比人
莊家又贏

認咗 咁點？

真 由垃圾進步到平庸都算係進步嘅

比人壓逼盯人
大腳打後場空位有幾街場思維
唔大腳咪比人入囉
頭先冇睇波

廢龍狗 嘈撚完未

0:05

未必 而家派哂佢 歐霸就唔會派
暗黑兵法

真係有人迷沙架咩

睇左咁多年阿狗 慣哂啦

一陣隨時輸多球12碼

廢龍對利記果場佢咪又係想搓，跟住攪到差d失

同埋Leno真係有責任，Xhaka要波係佢判斷錯，Leno睇得咁清楚都照俾Leno判斷都錯

達狗死都要 build from the back
關球員咩事，球員都無咁既質素

以為我地係曼城咩

睇波睇到兩元對立要點名出嚟bin啲球迷c，其實都幾屈

個下撚有人逼咩

沙卡仲笑得出 撚羊仲笑得出
係咪即係可以贏到波

比人迫到入小禁區仲諗短傳傳返生，你估你真係巴塞咩

n賓

不嬲都係咁樣搓 今次擺明係沙柒左
沙咁多時間控個波 佢撥返左腳解圍都得啦
係佢自己撥左去隻右腳夾硬比
請問關個龍咩事？再唔係回比Leno
Leno右腳清有咩問題？

我無話leno錯
依球責任一定唔係佢度
係唔明點解要成日班人係禁區傳到咁短先
你地美斯咁穩我唔反對架
次次見班人禁區傳黎傳去比人迫都驚出事

派膠當食飯 有咩風浪未見過

Leno都有錯
但佢既錯唔足以輸呢球波

痴線

廢卡咁多時間去做決定

關leno撚事咩

笑完咪算 你估我會jer住沙卡咩 我又唔係反沙

X朗啲空間意識不嬲差個右腦轉得唔夠快，左腦點醒都冇用

佢值得一個機會

你勁撚癲

迷廢唔敢面對

下
原來大腳都會柒架咩

沙哥自己都笑

組織控制節奏普通，但係唔識轉身直接限制隊波係中路組織既能力。好多時尤其是守轉攻果陣前面有空位唔俾，向後傳

防守雖然好左但係都要隔離有人幫，都未計間唔中自爆

攻又唔係勁守仲要係負累，快手買人頂佢果位啦

龍門前面都有個人喎
咁點先叫有人逼

痴撚線，明明一路好地地
呢啲波係要球員自己判斷，判斷錯又入晒達數

Leno最錯係信撚咗沙卡呢個on9

真 依家唔派膠就叫核心
根本係神丹做緊嘅嘢 阿仙奴要用呢啲球員做核心唔怪得咁嘅成績

佢定收錢半和
你定啦

根本迫死曬，咩好多選擇
回leno其實都危險，距離咁近
只可以回leno一腳清去邊線，或者沙自己踢邊線
貪心想傳咪出事

控定再傳比人閘到彈入都關leno事 cls

秒到廢龍狗呆到pk

其實XHAKA 本身技術真係差到仆街
識踢波其實應該睇得出有時佢D CUE 法唔夠熟
比較下以前法比交長波, 有時快有時慢, 有時有西 有時直線 有時腳面
XHAKA 佢比D 長波90%以上都只係得急速+內彎
有時仲用錯CUE 法搞到比失波

依家係沙卡拎完波傳得7, 人地冇即時拍到, 邊個冇睇波?

三個教練 用成績 做負重訓練 差唔多
30歲人 衰撚過 青訓
當年話似沙比阿朗素 屌你老母
簡直侮辱緊沙比

垃圾代名詞 沙卡 雲加

屌咪撚洗板啦
知啦廢龍廢

冇出事wfc咩比狗沙哥平時大把膠添啦

好 拉

賓

xhaka半場比人打到爛衫

你唔見般尼 build from the back
唔係隊隊曼城

拉

似係

屌你啦
有錯就要屌 搵嘢合理化自己失誤好容易
接受到自己失敗先可以進步

檢舉咗賓洗版
黑占目弟

沙哥 做咩扯爛左自己件衫

係 大家出一分力

佢等比連仔bam啦 死5毛

叫反哥洗

我第一句已經話佢有錯冇藉口啦喎

懷疑更衣室比人打

連哥勁支持5毛

下半場反底

Saka真係唔太fit

米能teamkill先

點樣唔足以？
佢個位望得最清楚，判斷應該係最易
兩邊閘都俾人迫緊，Xhaka後面有人好難轉到身，呢球係應該長傳搵返空位嘅地方
對方迫咁前，中後場一定相對有空位

佢俾班黑人大肉腸屌

唔奇
連呢度都內戰左一陣

屌你啦 你25先

係 我成日開工都唔ban我

30歲仲要接受 錯誤 青訓咩
屌你老母

唔係剩係講呢場，係踢咗咁多年都係咁
唔明點解仲唔睇唔化

繼續J安哥

佢bam左六日子1號

見6日子仲生存到而家都知咩事

應唔到？

攰啦
自己一個 carry 成隊波
得19歲

第一球PARTY 做到果樣野已經無係佢身上見過
唔識扭波唔識推波

要個19歲carry 可唔可恥

安屈到

你要驗眼

都係個句，沙加就好似打老婆啲廢中咁，次次以為佢會改過都係會變回原形，最好解決辦法係直接分開

六日子我哋五毛都睇唔起佢

相愛相殺咗咁耐 米咁認真ok?

O11

安哥+T狗左路黑白雙剎

咁有心機內戰 踢完先內戰啦
到完場失分咪搵人屌囉

SAKA 無右腳好快就人睇通灑

佢澳洲接濟好多手足 佢五毛係搵食 真人係黃

身為巴西人波都控唔到

賺藍絲錢回饋黃營

呢個比喻幾好 夏天賣佢就好

我賺藍圈錢用係黃人身上

換走沙狗啦

點睇迷6667冇輸過

係 好似話開咗黃店幫流亡手足

衝門無foul

自爆 呢到好多國安MON住

即係用喺自己身上？

你真係付出好多

party真係勁撚高章

都係個句，啞仔達就好似打老婆啲廢中咁，次次以為佢俾到希望你最後都係會變回原形，最好解決辦法係直接分開

廢柴沙加

利奴推Saka

Saka 又省到人

6667勁靚

6667

6667出波阿狗第一

saka今場埋門差到

有d料

張柏芝傳中

而家TWITTER 直接有LIVE 又幾方便

柏芝屈到

屌你啦 迷沙比人jer緊你仲搞事

6667
出波勁

換走安未

有波睇？

On9 當leno錯 條撚屌望住chris wood喺面前又省落去？係咪leno拎住枝槍叫佢踢高章

陣中top1。

b2 thanks for memories

呢球如果唔省到人
應該中龍

想知有冇反張

完場唔贏又要比人小
諗起佢掉隊長章落地就得，球迷小老母就唔得
血性

saka仔真係要換
抖下都好

我知邊個係國安⋯⋯

#378咪講撚咗

where

點解好似比人追平左之後 成隊球谷唔起咁 好多時都行行企企

不求課金

心照 唔駛講

似留力

6667
年半冇踢英超都勁到傻

唔夠信心用波

似和波收場

6667又邊個黎

嘈乜柒姐
X咁多年都係咁架啦
一路都話一係換過件一係就用成隊就佢一個

正解

唔收貨啦和波

湯狗完成度應該得六成到

派對都幾撚廢

弱腳狗

張伯斯？點解叫6667

啲人吹到佢新迪亞比

冇乜身位優勢

一樣咁玻璃

雷c

未慣英超係無咁易foul，成日擺脫唔到俾人lur甩

係有錯嘅 受傷方面

隊波散撚左咁款

傷黎講係

咁leno點錯？佢唔一腳省落人到根本唔會輸

有位ching之前日日貼佢66.67%既唔知咩全隊最高

玻璃哥

#473咪講撚咗

死咗火

張伯斯鐵衛巴

快啲換人啦

成日輸啲on9波就唔想踢咁
好心就唔好再用沙加雷斯呢啲成日輸on9波既7頭啦

出拿狗了

拿卡

O狗好垃

湯狗真係好高章

根本唔係，睇上年廢龍同澳廢都個係leno自己玩

咪小白狗

安爆乜柒

安狗

雷斯今季唔係啦

換人啦

Ricky真係收皮啦成日up錯名laca講咗比比

哦 呢件輕度仔來

幾時有屁屁睇

原來Leno控制到沙狗咁傳

幾廿歲人

安狗爆人=笑話

要換pepe出黎扭下

你25到

所以點解係達狗嘅no.1

佢仲衰過呢度之前個個括號哥

收起奧狗 似留力

好野 冇奧狗

達狗不嬲都唔識換人

唔撚換安嘅

6667唔係我貼先

邊個嚟

呢度班友改名改到唔認得

以為自己十八廿二

拿子攻中

括哥高汁好多 咪拉埋落水

#10攻中拿

仲有冇機入多球
唔係般尼都打唔贏掛

奧狗廢到仆街

換o子留力姐 esr傷左
唔換安就

悶到仆街，食屎啦

442

你啱

原來睇失波，淨係睇last嗰腳就完

安仲有得踢

咩走位黎

個後防成日都好鬼亂

安有咩貢獻
換佢啦屌
奧都仲有無波迫搶

安冇一次過到，fake 到慢曬

迷其他隊嘅球員又比人屌
迷自己隊嘅球員踢得差又要捉上嚟點名binc，仲要接受失敗
失敗在迷一個球員？

cut in射好過啦撚羊

安仔 走overlap 都可以offside

其實嗰下唔可以怪哂佢 佢係衰最後嗰下但leno嗰下無可能咁樣比落去 仲要比落佢兩隻腳中間 根本kick死左

安哥勁快

Laca #10 ?

拿卡出黎救世？

上一輪我地都輸啦

安狗成日都拖撚慢晒
又越位又盛

安癲撚到跑去死位叫羊傳 羊條撚樣真係傳 跟住越位

安有助攻

兩個中場企太後，前面唔夠人做波

又贏唔到

家有一老 如有一寶

聯賽助攻王

羊下下走左邊
安又唔cut番入中間
塞車足球

對般都壓唔住攻

有無一次成功出波/過人

saka要收起 要出屁屁

saka仲唔換

失敗在無份屌鳩教練屌鳩球員
迷阿同反阿真係唔知點分

賽程太密 達派佢落去控制節奏保存體力

換埋o11
根本無人運到個波上前面
唔知乜春換人黎

安狗真係冚家剷嚟
快啲躝

廢安速度原來仲係到

saka今日好浮躁咁

laca

賽跑冠軍

屌得好！係要教訓下啲偽毒

安同沙卡快d分離式斷腳啦

次次越位都吹到咁遲
有var旁證真係可以執包袱
除咗近距離睇犯規幾乎冇用

咪話左佢既錯唔足以輸
大佬沙狗果陣唔係得傳比雷斯既選擇喎

Saka仲要張黃牌

安 真係拖慢咗成隊波

應該俾人mark到好燥

下場歐霸出局就可以炒達狗

partey其實都甩幾多波

球波佢攞完冇人緊逼佢 反而係隊友被mark 佢望到chris wood喺到大可以選擇回比leno 但佢一腳省落人到 咁球失球仲可以賴邊個？

Pepe

屁屁準備出

呢啲dirtywork要有人做

派對做乜柒

諗住威比南閘睇

屁哥

達狗搏鎚未

安換比啦屌
不過睇死達sir 會換saka

點樣為之唔足以輸，我就唔撚識計
對我嚟講就兩個都有失誤

now d 旁述都幾on9

派對比人撚到

換安好嗎

呢啲忘恩負義嘅 真係不是三刻要屌下

都唔係第一日既事

根本應該換走廢閪安留O迪加

換走安

是但啦 佢哋話沙錯曬咪錯曬 反正都已經送咗禮

達sir 識鬼換人咩

廢安呢D係咪叫回光反照

屁哥隻手指究竟咩事

換安 似留力歐霸出佢

果球膠之後成隊波一齊膠化

廢卡發脾氣

Saka又打得唔好 又攞黃牌 都唔換走佢

沙哥又想送多球？

前面三個夾埋兩億 踢出黎 半億都無

拿狗嗌到好撚大聲

仆街未失球on9波前一路踢得好好地

拿哥好大聲

laca叫春 叫到咁大聲

冇12碼

拿卡叫到咁撚大聲

然後話冇錢買人

拿哥
笑死

叫到好似斷腳咁

saka返左邊

仆街
拿卡唔好有事

個領隊廢

成日話廢安好狀態都知

心態爆炸

佢五毛高層，一般國安開唔到佢files

嚇死 以為斷腳

廢拿咁撚大聲

兩億執埋啲垃圾

咁樣大嗌就啱，佢成日咁樣俾人foul，球證多數睇唔到

點解呢隊波咁撚廢既

想轉幾多個圈

叫到我諗起diaby

比比後備出嚟腳軟

高狗已經算係咁
每年都俾你攞幾十m出嚟買人
踢到歐霸都無真係唔好再賴佢

見到你名依為係F1 post

屌你老母廢拿唔撚大聲慘叫條賤種都唔會吹咁

隊波谷唔起

咁樣踢鳩走個波唔俾牌？

Xhaka好似仲未冷靜落嚟，大鳩鑊

佢好彩，on9左啲波都輸唔到

原來兩邊下半場都冇射過波?

Xhaka今場真係災難級 點撐佢

咁樣都比人和
重要條柒碌咁撚樣回傳
R撚爆頭

藍屍斷腳都無佢咁大聲

比人㩒屌

chambo so far冇一個回合係輸

攻上去啦
Dllm

換完人完全做唔到攻勢

個陣有球迷

踼到咁點贏歐霸

舉手

Handball

手球唔柒吹

Miss咗兩球必入後就食哂屎

有冇人掛住葡哥哥。

成隊波亂到傻
波都囉唔定
對面已經唔係迫得好好

隊波無左攻中又廢番

好迷惘既組織

手球！

又無12m?

吹啦 咁都冇呀？

下半場唔知想點...

兩下都hand ball?

手球

足總

後備老大哥

咁 都無？

12碼呀屌你老母 手球呀屌你老母

英超球證

2 下手球唔吹

var 訓著曬？

var

兩次，FA我DLLM！

var都唔駛睇

兩球十二碼都唔睇

VAR又黑

手球？？

兩下手球喎

持平撚係咪已經死晒

班人係咪以為自己贏緊？

熄咗機？

上場俾咗今場唔俾

咁都冇事

2下手球都唔睇

伸哂出黎都無12碼

十二碼聯咩

2下都唔吹 癲撚到

黑爆

感動嘅係 我地又可以瀨黑哨

又唔睇var???

真係冇

唔係著紅衫 所以無

唔洗再改咩例 吹唔吹根本條友話事 憨鳩鳩

乜撚VAR

黑到

咁都無手球

般尼打籃球

英超啲球證真係弱智
真係好垃圾

VAR ?

第二下明顯係手球都唔吹

咁都無得chk

阿妓高層整番個支那人會唔會有var 睇呢

咁都有可能唔睇

咁明顯手球 var房班人又訓左覺

拉隊離場啦屌

拍皮球

唔鍾意俾你阿狗，吹咩
人地守波可以張開雙臂，so free

科技使人進步
var令比賽更公平

又黑鳩我廠

場波造得好辛苦 體恤下啦

掛住列叔

屌你老母 熄機算 真係痴撚線

早幾日咁認真講到改例
呢兩下咁明顯都可以無foul

第二下點都要吹啦手球

睇都唔睇下 var整嚟把撚咩

2combo咩事都冇

腳毛hi到就全餐
攤開手打籃球咩事都冇

如果調返轉 隨時已經罰咗我哋十二碼

第二下唔吹手球咁咩叫手球

屌你老母 著喎 睇都唔睇？

點解場場都俾VAR黑9埋

唔係假波真係無人信

掛住比狗

leno

拿狗出嚟食咗幾多嘢

咁都可以唔係手球

Var

今場假撚到

差d輸埋

咁都無foul？

香港賽馬會平手盤又贏

屌你老母
自爆 黑哨 兩樣黎齊哂
真係睇到燥

師兄個名

VAR 真心正

個var球証訓左？

迫害達狗應該90分再輸十二碼比對家

點解冇人投訴？

我地場均1次被黑十二碼 拿卡場均3次比人浪高

咁都贏唔到波...真係唔知講咩好

利奴

蘭奴又救

牙蘭

天外飛仙

呢個劇本似啦

咁都唔入

motm leno

leno救全家

Leno

拿狗呢球唔使foul?

投訴左 無球證理

換完人之後 阿狗其實踢緊咩

蘭哥

好波Leno

leno又救

睇李露多生日live算 谷鳩氣

輸得

Feel 到輸波味了

屌你老母主場雞

Referee: Andre Marriner. Assistants: Scott Ledger, Eddie Smart. Fourth official: Anthony Taylor.

VAR: Kevin Friend. Assistant VAR: Matthew Wilkes.

一無攻中就變弱智

LENO

安同沙卡幾時先分離式斷腳?

其實球膠之後已經一齊膠化左

死全家未

完場又要屌達狗全家

屌馬連拿啦 張伯倫都認唔到

完全唔friendly囉

1-1之後隊波訓著咗

換走 o11放入兩個前鋒

Marriner 呢啲垃圾吹學界都唔夠班

若不是leno....

仲留saka仔唔要巴丁

巴丁

平安鐘到…

PEPE

屁屁我屌你咩

pepe哥 笑死

pepe ... speechless

屁

pepe

比哥

pepe 謝雲奴上身

屌你比哥

建議贏輸都屌

比比

廢到

巴丁係咪走？

咁都唔入
就哂左腳

換party唔換沙加

比

diu

嘩

屌你

黎香港踢學界算啦比比

笑話足球

懷念謝雲奴

chi 9 sin

迷沙迷比末日

點撚樣呀

笑死

謝雲奴

謝雲奴2.0

迷沙迷屁今日未日

好好睇

有幾時唔係

72m 球皇

80M 我DLLM

比比呢球咁好射

比比cls

致敬同鄉

叫咗出聲 屌

炒飛機都冇咁樣衰

屌你咩比比

7200萬買個笑話番嚟

點做到的

打出7千萬身價

法甲黑人魔翼

比比死左腳

比比同鄉附體

街場阿叔都識鳩ban啦

踢空氣

自己會唔會覺得唔好意思呀比比

順腳都咁撚樣

維園洗廁所個阿婆都踢得中個波啦， dllm

英文台： look at this, arsenal club record signing

呆咗

72m踢出謝雲奴身價

我阿婆都入

依球辛祖都會入

依場係做乜撚野

沙加死撚開啦
成日要個波又剩係識劃傳

我笑左成分鐘

打咗飛機先入埸 腳軟

比哥勁到

謝雲奴 勁d

假波

林作都入啦

中眉

又變比狗

信達狗
爭前4

東方個辛祖

呢場你話唔係假波都冇人信啦

12m!!!

12碼！

紅

紅埋對家

屁屁

12M 直紅?

屌你Pepe on9仔

比比 做乜撚嘢

馬連拿

Handball?

屌咁又唔入

中楣

全餐

會唔會係運動科學個味野平衡感會好啲？

直紅

終於有全餐

var 訓番ok?

成隊波搞緊笑

球證有料

球證咁癲？

應該var

pepe saka laca做到野

右腳反而中龍

Saka又carry

12m

似膊頭

屌你老母呢啲又睇

紅佢老母啦
12碼補返呀快手啦

膊頭

呢球難射又射得咁撚恆

var唔洗check ok？

屌你老母

Pepe呢球又幾撚靚

咁癲 依下好似冇事架喎

膊

Var出現

全餐!!!!

依家就var

呢下又直紅

屁哥練右腳練到唔記得左腳點踢

全唔全餐就小問題
直接入波最好

呢下畀

全餐未？

似無事

無了

唔計手球LA

屌你啦 明顯動作伸咗出黎